有無人想R&K攞我最喜愛組合

佢地咁多年既歌都咁有意思
今年嗰三首歌 未來紀念館 青春終老 荷光 都一樣
今年supper dear Jane rubberband 都好值得攞
希望佢哋入到五強同多人識左就已經好好啦

Dear jane算鳩數啦

都9成係supper架啦
年尾開埋紅館連個勢都贏埋